如果香港真係有真普選....黑警會唔會發癲仲勁？

如果香港真係有真普選
在人權法幫助下

三萬黑警會點應對？

黑警不斷武力打香港人追求民主

真普選可能係黑警最驚

（理性討論）

持槍遊行

首先，政權喺邊個手上？

有真普選就特首vs黑警

泛民

要求美國介入 消滅叛軍恐怖分子

第三次世界大戰

黑警vs 美軍

成立新武裝部隊

最後通諜 會炒剩一萬人
實互相棟灰 大把花生

如果冇人撐腰 仲點會咁團結
樓主唔洗咁擔心

咁就含撚囉

咁含得撚

如果你話 香港獨立 就係既

但只是有普選既話, 根本無用
警察一樣背後有中共撐腰

將721推哂落李漢民身上
李漢民畏罪自殺

所有罪証 因為李漢民死左
無得查落去

即係中共用完個Condom
黑警再嘈就廣州軍區落嚟

有真普選既社會，就無咁大矛盾啦

普選就唔同玩法
好難預計

中共自己都唔掂

美軍

香港有普選 但無主權
支那唔開心用中國憲法直接收特區皮
合情合理合法
美國唔準派兵救

所以要救香港
就搵美國諗計終止支那對香港主權

樓豬你個lcc點呀